如果過一排上武漢買返層樓，有冇得賺？

唔知大陸人怕唔怕兇宅

兇宅就係中國人發明

信政府都怕？

P4實驗室拆咗就可以考慮下

人口大量減少
買咗都無租客

d🦠🦠🦠咪....

買完被拆遷/連地基倒塌

武漢樓價仲升左

內陸樓唔值錢 武漢重慶成都之流

而家上去睇下樓先la
力到不為財

上手俾人焊晒屋入面饑餓play，你買埋我果份

呢d垃圾鄉下 算啦
係買都買上海啦傻撚

武漢係中國一線城市喎。。。

中國一線城市應該有得執少少

CLS